重建連儂牆唔洗追求短時間完全恢復

佢呢排一定晚晚係撚咁拆
佢人頭錢就fix咗，你每印一張都係錢
貼少量佢又係全清，貼多多都係全清

可以貼高啲就唔會咁快畀人撕